新手投資想學野，有無咩書呀 網呀介紹下？

巴打門教下路

夠學費先好學喎

咪到時輸一兩萬就叫春

Aastocks

實戰理論

學費有既
巴打有無好介紹